[求推介]想買backpack番工同放相機用

筆直1500內
要有waterproof
有米八應該無龜殼問題
之前睇到everyday backpack幾好但要2k

求推介
另外想問外國網無香港shipping應該點寄 求教

Everydaybackpack ash留名，好型好好用

你用佢個shipping定係用咩方法運

無人用背囊??

Arro22

好似已經通街都係

mismo

oh 1.5k，當我冇講過

哇

Px invisible backpack

個款唔太鐘意
btw thx bro

所以冇咪輸左

elecom 淘寶 返工又得 相機又得

Head porter ！！
官網有 可以運返香港